\chapter{Задачи первого этапа. Математика.}

\section{Первая попытка. Задачи 9 класса.}

\subimport{1st_tour/math/try_1/}{math_try_1_9.tex}

\section{Первая попытка. Задачи 10-11 класса.}

\subimport{1st_tour/math/try_1/}{math_try_1_10_11.tex}

\section{Вторая попытка. Задачи 9 класса.}

\subimport{1st_tour/math/try_2/}{math_try_2_9.tex}

\section{Вторая попытка. Задачи 10-11 класса.}

\subimport{1st_tour/math/try_2/}{math_try_2_10_11.tex}

\section{Третья попытка. Задачи 9 класса.}

\subimport{1st_tour/math/try_3/}{math_try_3_9.tex}

\section{Третья попытка. Задачи 10-11 класса.}

\subimport{1st_tour/math/try_3/}{math_try_3_10_11.tex}
